點樣可以阻止人地同我表白

我識左條友一年到 聽人講話佢想同我表白但係我唔鐘意佢 又唔識點拒絕人 所以有冇啲阻止佢同我表白嘅好方法

公開出櫃

電話wallpaper 放張同異性合照故有意無意比佢睇到

戇鳩少陣唔得嘅

可以採取主動，同佢表白左先，殺佢一個措手不及。

係佢面前撩鼻屎

搵條男仔同你拖手話有男朋友

毒啞佢

好簡單

學吓拒絕人啦柒頭

要學識say no
記得同信得過嘅人商量

同佢講：請你停止

同佢表白
直接話：收皮啦，我搞Gay 都唔會鍾意你㗎喇

les

say les

轉gay

你係邊個聽返黎，未叫邊個講返比佢聽你有鍾意既人未得囉

你個樣